如何學習軍事入門

幾年前開始對戰爭片好有興趣

想問下睇咩書可學習軍事入門

Thx

Thx 我英文唔好 想睇外國野都要字幕

COMBAT BIBLE系列？
有台灣翻譯，網上有開心版，慢用

聽你講就死得啦

可以睇鈕先鍾既著作同翻譯作部